#Cara Installasi

1. Copykan folder ke web server (misal htdocs)
2. Ubah file .env.example menjadi .env
3. pada file .env sesuaikan configurasi berikut dengan database yang dibuat

-   DB_DATABASE=toko_api
-   DB_USERNAME=root
-   DB_PASSWORD=
